社交焦慮症點想適應新環境？

每次去到新學校/新公司 面對住一堆堆唔識既人 自己就會發曬啲症狀出黎
心情會好差好驚 人地唔知咩事覺得我好難相處 咁樣融入唔到就再驚啲 惡性循環（就算融入到既地方有時都會突然低落想避人）
社交焦慮症應該點樣面對新環境

靚唔靚仔
幾高
大唔大隻
有冇濕疹暗瘡

我都有啲社交焦慮，想知係咪自卑而導致

一定關事

皮膚好 外表過份正常 周街都係撞樣撞身形
但係真係對自己無自信

做死同一間公司...